殺完牛再殺熊

勁殺2日牛 第二日一定有成班傻仔入熊再殺一次

今日清倉都想入熊 好在冇入

真係睇住黎食
都係過完年先玩

祝大家開心過肥年

聽朝訓醒美股會倒插600

反正倉已清
上年嬴個d都夠洗啦

希望大家嬴多d
輸緊個堆就唔洗輸可以打個和啦

下年睇好293直上16